「黎料」開始吹風病毒是美國製造

人地講感冒有可能其實係肺炎佢就老作成made in us做乜鳩

其實係P4製造

講新聞自由

曲直難分

日本班奶共撚

同太監教人做愛冇分別

正如「武漢肺炎」
喺中國開左個頭，你估有無國家信係美國

商機無限之。醫護集體大移民

日本真係好多奶共

好似話北京拉咗話美國製造果D人喎？

日本黎?

而家直頭係官媒講

香港...

快D 打鳩美國

兩星期前已吹緊

話美國人去武漢比賽帶埋高病毒去中國

美國制造，但中共偷返黎自己中招

小粉紅真係會信 我有支那親戚有講

咩都係人地錯
自己唔會錯

之前係民間吹風，而家係官媒吹風，個個都信

手足
清醒啦唔好瞓啦

乜撚嘢logic
永遠出事都係美國嘅錯

屌你老母咁都信

日本企哂中美兩邊?
中立撚死得最快

呢班生蕃想要有言論自由？下世啦

係要文宣正視聽

喺人地實驗室韃返嚟,跟手自己瀨嘢賴到一pat屎

點解你咁on9人哋話日本你就信到十足十

香港呀，10月個陣班仆街見人唔順眼就打

曲啦
佢地唔曲真係會比人查水標

咁快啲射核彈打美帝啦

咁吹緊加覺得支共開始頂唔順
btw 美國投毒打生化戰
中國唔係唔開美國波呀？
快d 打熱戰啦 中國人不是東亞病夫吧？

一係就中國宣戰美國 睇中國頂到幾多日
一係就中國做龜 縮入老母閪扮冇事

同大躍進衰左餓死人一樣
話係蘇聯佬害既

打個比喻
有人差你成二千幾億
佢都未開始還錢
你就拎佢去填命

你覺得邊個債主咁on9?

係咪想貿易戰打得再甘D ?

中共又傳fake new？
比完俄佬說人造病毒就即係話美國放
大佬呀，比d新意啦

翻譯做英文等美帝繼續同支那做good friend先

轉移視線嘛，支那慣伎
當到左轉移唔到視線果日
憤怒就喺支共身上

係我就唔忍啦
仲唔快啲宣戰？

屌 我老母新年嗰陣已經自以為好有point咁分析啲點解啲病毒係美國製造 班藍絲永遠見到美國兩隻字就會開始自我高潮㗎啦

美國CDC有撚講過
日本朝日有撚咁報
食屎啦支那報紙

吹咗好撚耐
聽老豆藍絲傳 話咩十月有個世界軍人比賽
話美國放老解落道播毒

快d通知solomon爸爸

新京報都公然老作，真係覺得侵侵唔會搞鳩你？

屌
啲死廢老一聽見美國兩個字就上撚哂頭

笑撚死
大家又估中

咩都係美國嘅錯 支那永遠都係逼於無奈 無何奈何 呢班藍絲簡直就係洗腦界嘅傑作

強國人話呢段時段放毒，12月發現首例時間吻合，一個月可以爆到7彩啦

之前7婆開記者會講溜嘴10月31收到肺炎通知

吹風係美國
下一步就將美國定為敵國
武統台灣 lets go

幾時封美國關

係就快 唔好等下個禮拜

賤野最叻諉過別人

中共冇錢比貿易協議會係邊個蝕 美國蝕wo 點解美國要咁做

原片係咁講？

特朗普仲要競選連任 on9先會而家放

話係美國係武漢軍人運動會放毒嘅
正視聽，send比啲藍絲親戚慢慢睇

人地美國軍人十月中尾先去武漢
共狗自己on9 9月已經預習武漢肺炎
真係唔知邊個放毒喇咁

吹咗好耐啦其實

其實都吹咗好耐

學人講資訊透明

坐左8個月?

有條微博可以睇下

要文宣反擊

而家係官媒吹，好唔同

都係時候要搵外國勢力孭鑊

好難講好多蝗覺得美國無自由無民主，甴嗰套先係民主同自由

中國一點也不能少

真係覺得佢地好可悲，日日打飛機統一台灣，打咗20年

幾好，引起美國人對支那更大仇恨

係咪即係認係人工合成

要同美國傾傾官媒又造謠同支共谷YouTube親共人士。

瞓左？

尋日先多國學者聯合聲明話隻毒係源自天然

其實吹咗好耐
由day1就講緊

乜你唔知咩
某國人嘅世界觀係得中美兩個國家㗎咋

如果係 個毒應該放係北京上海啦

明明係支那處理疫情on9
如果係美國放毒, 佢地又計算埋支那處理手法?
諗左幾百步棋, 中共下下都行最差果步
一定係成個共慘黨收美國錢, 所以不作為

無計 贏國打仗咁耐都無贏過
咪要做啲小學雞野 瀨屎瀨屁
個皇帝大學學歷都無

從來無曲過
諗多左

宜家係太監周圍同啲人講做愛無意思
叫我哋快啲切

所以 唔叫武漢肺炎
叫 新型冠狀病毒
方便日後騎劫

支共都知 人工病毒真相冚唔住
屈鳩咗美國 先發制人先

侵略就侵略啦

信嘅真係戇鳩

絕對支持美帝抵制支那

放風咪放風囉！反正成班奴才，廢老，白痴永遠都係冇L腦。就好似李文亮最初爆料，幾多官媒，愛國撚出來話佢造謠，然後個個白痴信L哂，唔防備，結果病毒大爆發。但你以為佢地真係死過人就會醒?咪一L樣係官媒講乜佢地信乜。
但係今次講到美國放毒。真係要幫佢煲大佢，最好廣傳比Trump Trump知。睇佢點反應

駛唔駛叫美國賠番2千條人命俾你地？ 喪權辱國喎！

美帝咁可惡，一定要教訓教訓佢，先顯我中華強國盛世!強烈要求立即派遣海陸空三軍討伐美帝

其實支那都有流感
做咩成日美國流感

咁多野之後都信呢d消息，已經唔係文宣正到既視聽

退一萬步講，就算係美國製造又如何
一隻手掌拍唔響，都要多得中國人民配合先有今日既效果
政府維穩隱瞞疫情，愚民信到十足十

真 仲話咩世界各地都淨係得華人會感染 美國冇撚驚過 肯定係佢哋整出嚟

大佬啊 係武漢傳出嚟梗係最多中国人感染啦 唔通多美國人感染先正常咩 嗰時仲要已經有一兩單係外國人感染case

你太年青了 一定唔係曲

咁又係
邊有人會偷人地d病毒返嚟剪接加工
再管理唔好漏出嚟咁撚傻閪
講都無人信

既然係美國攪你 出兵啦 ！

美國佬911炸死國民即刻開鳩伊拉克拖
放你毒殺你萬幾人 全國停工1個月
咁都唔還拖真係廢柴

既然佢咁吹
就一於加速主義
吹到有咁大得咁大
響世界各地不斷宣傳話隻毒係美國帶入黎既
睇下點

看圖作文

幫支那加速，投放生化武器即係宣戰，出兵打美國囉

最衰都係美國特朗普正仆街
祖國一定係受害者
唔講啦快啲用iPhone上Facebook同YouTube屌鳩美國先

殘體慎入

据内蒙古电视台《新闻联播》2月8日报道，快手某主播通辽市科左后旗朝鲁吐镇居民满某1月26日在快手APP上发表名为“经典话题：不听的后悔一辈子”的短视频中称“现在的新型冠状病毒引起的肺炎，是美国向中国使用病毒基因武器造成的”。该视频在快手播放量近1400次，经依法调查满某对自己发布虚假信息的违法行为供认不讳，科左后旗公安局对其行政拘留10日，并处罚款500元的行政处罚。

個語芙青筠曲到圓啦

係又點其實

啲俄羅斯人都話佢哋國家個個都咁講

吹風呢招啱, 可惜吹得太遲.......

講真...
中國可能真係垃撚圾冇能力做到...
出錢搵人做或偷都未定...
你要相信.. 中國真係好撚廢、all-round.

香港中大做既我都聽過，小粉紅啲說話笑笑算吧

美國流感 同911都係中國製造

亞洲黎

on99

知道自己無野可以再輸，開始打爛仔交。

好撚多廢老信咗，我老細琴日都係咁同我講

香港都認唔到

唔好睇少黨媒洗腦力量
啲藍屍親戚都傳緊話係美國佬搞嘅毒

諉過於人一向係支共傳統黎
當年大饑荒又係賴要還債俾蘇聯
唔會認係人禍
其實咁樣都好
分分鐘侵侵已經掌握係人工病毒既證據
引支狗吠下再公佈 一野打沉支支

無知好恐怖

仲以為袓國科研實力強大了
原來仲係一舊垃圾

唔係你班官隱瞞病情會搞到咁大件事咩
收皮啦
武漢肺炎就武漢肺炎

其實佢地由DAY 1 開始就屈緊美國

繼續講 繼續玩火 繼續煽動仇恨 最好揾多幾個專家上埋環時話係美國放病毒 睇下美帝到時候會點做

屌你 早前又話美帝唔幫你抗疫唔厚度
依家又吹啲病毒係美帝造
真係好怪人唔幫你
垃圾支那賤畜最好病撚死晒佢